啲鳩毛開始生上肚池

今日沖涼發現啲鳩毛開始向上生
日日都有做運動同早瞓
鳩毛向上生係咪正常㗎

鳩毛生上肚屌西屌到老

鳩毛生上肚，屌閪屌到老阿

無圖你話生上龜頭都得啦

唔好玩 認真問
洗唔洗剪咗啲毛佢

講你又唔信,又要上黎問意見

利申30歲青頭仔

好快生到全身

鳩毛生上下爬變鬚